超級中伏以後唔敢信apple 既員工啦

自從我部新iphone 7 俾個傻仔員工昆我換機之後 我終於發現蘋果係一間乜野公司 。
係未買iphone 之前我仲係以為蘋果好重視顧客就算部手機貴一貴都值得，原來你買完手機佢地會彩你都有味，仲夾埋其他分店員工去blacklist 你。 有左blacklist 之後你再揾乜佢就真係睇彩數，如果唔好彩佢地當係玩個傻仔咁同你耍太極，可能衰到同你講「我地可以換部新手機俾你 我敢同你講， 部新手機絕對同你新買果陣係一模一樣。」 我就係咁信果個肥仔，換左部到而家都後悔既service 機，service機絕對係一個蘋果迫你換手機既陰謀，質素同真正既新iphone差天同地 完全係一部垃圾。
我中伏之後再揾過蘋果幾次， 屌果間賊公司直情話會覆返我之後完全冇左件事。次次我去到佢間鋪都會揾個叫做經理既物體黎哂我時間然後又昆我叫我等佢回覆而家搞左三個月 原來佢地既員工打過電話俾我 但係佢地會令到個通話自然中斷 同時你即時回撥佢既來電 佢地係唔會聽你個電話。 我真係發現左21世紀最下流賤格既垃圾公司。

總結蘋果既人維護自己人唔理個客到底需要乜，我作為客人用半萬買部service phone返屋企自high。反正鬼佬其實可以賤過中國人好多想用外國貨既人真係應該反思下到底佢地當你係乜。

Too long didn't read

乜野叫service phone🤔

你條on9仔唔撚係以為佢真係俾部新機你呀嘛？
如果個個都係咁蘋果唔洗做啦
翻新機咋
所以唔係好大獲都唔好換機
明無？

上兩次我去到佢間鋪問佢幫唔幫到我搞，佢都對我唔太客氣，果時問親乜都答唔知更加離譜既就係明明有瑕疵都會揾個同事一齊研究然後夾口供話部機完全正常。
扮哂高檔次但係圍住你果陣連錄個音都話唔俾。

換果條友同我保證係新機質素丫嘛

屌佢講你就信
下次記得上網做下功課

果陣我根本冇叫過佢換機突然咁有心幫我鬼知係伏咩，原來揾我做白老鼠試佢d service 機。

而家打算send爆蘋果官網個feedback狂屌佢。

死打手 唔好騎刧我個post la 打字好辛苦 而且我搞左幾個月先知俾人玩 所以出post有d散 但係就住自己既經歷去屌蘋果拎個公道咋喎

寫咁大篇野都冇講發生咩事係點做到？

睇返你d 舊post 發現原來on9 仔黎，無啦啦做乜屈我打手，痴撚線
不過我覺得你send 埋俾tim cook 都無用嫁啦 我係你就拎個鐵鎚行入apple store 扑爛d 機佢好似上次有個外國佬咁

半萬係咪指0.005百萬？ 又確係幾貴

more

支持去apple門口紮營，做長期抗爭，屌到apple比部新機你為止

想問下翻新機其實有咩唔好
佢舊電呀 個啲唔係都係新架咩

APPLE換機係翻新機是常識吧
咁都中伏

iPhone 出左幾多年?
唔計 iPhone 2G, 3G, 3GS, 4, 4S, 5, 5S, 6, 6S
都八年, 換機都換過好多部. 頭幾年重要係等快過期走去換 (非香港).
翻新機比我部舊機重好, 電係新既, 重自動延長保養.

我唔明點解你唔告蘋果訛騙, 你講得佢同你講換新機, 但係佢比部機你時你中左毒睇唔到佢係係紙皮盒拎出黎唔係新盒拎比你, 你都唔出聲.

以前 WM 年代有問題揼低整, 整完火左無聲出 ..

我都換過，當時即場問藍精靈係咪翻新機黎
佢仲好認真咁話，我地係無翻新機既

不過我都無話好care，只係呢部翻新機過左保養後壞左touch id姐

保養跟番舊機嫁喎

講真我邊夠打手多人 你班人真係傷天害理 蘋果做錯左就扮盲 我冇做錯野就俾你地圍 用戶尊嚴何在呢？

上次換完6仔即去先達賣走
再買過部6s
輕鬆

係咪去左外判果d

唔係呀 唔怪得你咁驚訝既 我中招只可以話係唔好彩 因為我第一次去睇部機係遇到一班叫我睇定d 同埋測試過我部機正常既好心 genius . 我之後遇到第二條友佢就唔知搞乜同我換機， 我原本以為係換機果條友好好人 後來先發現條友原來傻傻地。 而家我蝕到仆街 蘋果又唔鬼理我 我先係到講。

Between 換機地點絕對唔係外判。

睇完全部都唔知部翻新機衰咩
同埋點嘈

部手機其實有咩嘢事

曾幾可時比 ifan 吹到上天既 Apple 售後，而家變到做客比人撚狗咁撚，心表同情

文句太差，20分

打咁多字都無講到部翻新機有咩問題,剩係話換完好唔掂

就算係翻新機，都無可能差過你原本部有野壞既機；電係新既，機身係新既。

如果咁啱保養淨低唔夠一個月，翻身機係計足多一個月保養，理論上係可以每個月去搵問題一路換，你既時間係唔值錢既話。

如果係過左保養，要比parts錢整返原本部機，或者換翻新機，都有跟一個月保。

有人一出新model就換機，對呢啲人黎講，換親翻新機就一定新過原來嗰部。

講完，你繼續吹吧。

電力 芒 手感

你有病睇醫生啦
咩撚野手感都叫問題

屌 咩手感
拎部7plus去換左部7俾佢 ？

廢青 講黎哂氣

老老實實 你篇文就真係1999 睇完你段野都唔知你up乜9 再打過啦

所以咪話連登都係打手天堂囉 on9

人地問有乜問題 淨係識講 電力 mon 手感 又唔講多少少
到底手感可以有咩問題

建議唔好再用任何有保養嘅嘢，或者買既時候當啲產品無保養。
因為只會發現愈來愈多公司、產品，政策有問題。

唔謂傷到自己既心靈，人生應該會好過啲

不如你整d圖上黎
例如部機幾時買
舊電既百分比
個mon既顏色

頂唔順班蟻兵 明明蘋果錯都要講到我神憎鬼厭 我賣機同蘋果砍欖

黑暗世界真係一個地獄

死打手 敗哂你屋企人積落既陰德幫錢講野啦 賤人

人地問你有乜問題 你就淨係識話mon電 手感 邊個打手自己諗 自己諗啦

人地又話你打手架喇

打壓真相唔係打手係咩？

我地想知嘅真相係部機出左咩問題

個真相係你仲未答到手感有咩問題

我懷疑樓主弱智
希望大家見諒

最大問題根本係新機同service機既分別 昆水喎 你俾幾千蚊我我俾二手機你用好唔好呀傻仔 你老母生你出黎點教？

咁你影部機有埋lihkg既樣上黎啦,如果你連機都無咪姐係打手囉

好好睇

重拾細個去動物園既感覺

手感

sor 真係笑出聲
你換部機返黎係咪k型

講我神憎鬼厭咁去擁護你老細個品牌既價值囉 真相就係真相 你同正義作對 將蘋果既問題講到係我既偏見再加以取笑 作為智者我好睇得出你地好黑暗囉

本身你部機咩事

根據樓主比既資訊，當時既情境重組如下:

APPLE:你好，有咩幫到你?

樓主:部機有問題

APPLE:咩問題?

樓主:MON，手感，電量

APPLE:有咩問題?

樓主:你當我狗咁撚? 完全唔理我需要D咩? 成半萬買返黎，你比D咩服務我呀?

我都有去但係冇感覺

咁你本身部機壞左啲咩？
換番黎部機又壞左啲咩？

好多狗 答唔到咁多問題

根本連機都無剩係想批鬥iphone,圖都無張連有咩問題都避就知

所有產品保養都一定係對顧客衰
保養冇問題嗰啲，只可以係好彩

佢係申張正義，願為絕大多數受害者發聲
仲希望點醒大多數人，認識同鑒定咩叫高水平既產品、懂得提出應有既服務，咩叫比左錢就係大爺，要有獨立批判思考呀。

圖又無
問你有咩問題
你話電 又唔講多啲
而家擴充句子咩大佬 得三個單詞
手感真係笑咗

唔理樓主單野點

有唔少Apple 嘅天才態度差，做野馬虎，而且問佢地technical 野都唔識。有次帶條女去睇apple watch 條友仲當面flirt 鳩我條女，然後盲sell apple watch ,仆佢個街。我同絛女事後都話唔想再入apple.

其實售後服務好既apple 僅指美國

你介唔介意講下 你當初部機點樣壞法?
你又介唔介意講下 你點樣同蘋果既藍精靈講你部機點樣壞?

嘩，好慘啊，你快啲報警或者搵蘋果日報幫你平反啦。

幫樓主答: 電量，MON，手感

自從我部新s7e 俾個傻仔員工昆我換機之後 我終於發現samsung係一間乜野公司 。
係未買s7e 之前我仲係以為samsung好重視顧客就算部手機貴一貴都值得，原來你買完手機佢地會彩你都有味，仲夾埋其他分店員工去blacklist 你。 有左blacklist 之後你再揾乜佢就真係睇彩數，如果唔好彩佢地當係玩個傻仔咁同你耍太極，可能衰到同你講「我地可以換部新手機俾你 我敢同你講， 部新手機絕對同你新買果陣係一模一樣。」 我就係咁信果個肥仔，換左部到而家都後悔既service 機，service機絕對係一個samsung迫你換手機既陰謀，質素同真正既新s7e差天同地 完全係一部垃圾。
我中伏之後再揾過samsung幾次， 屌果間賊公司直情話會覆返我之後完全冇左件事。次次我去到佢間鋪都會揾個叫做經理既物體黎哂我時間然後又昆我叫我等佢回覆而家搞左三個月 原來佢地既員工打過電話俾我 但係佢地會令到個通話自然中斷 同時你即時回撥佢既來電 佢地係唔會聽你個電話。 我真係發現左21世紀最下流賤格既垃圾公司。

總結samsung既人維護自己人唔理個客到底需要乜，我作為客人用半萬買部service phone返屋企自high。反正鬼佬其實可以賤過中國人好多想用外國貨既人真係應該反思下到底佢地當你係乜。

等佢自己答啦

樓主篇文其實求其塞一間公司都得

佢：電量，手感，mon

可能樓主要求嘅手感係旗艦感

無撚錯，唔報警正契弟。
蘋果咁細間既垃圾公司都怕。

一直睇一路用緊iphone覆

換Service unit 果陣唔係會自動延長90日保咩？

90日內有問題可以再一換一好似係

一年零90日後先有事係黑仔啲既

或者樓主下部機換返三叔LG

至少佢保養期內或過左先整

都要收錢唔洗煩

樓主係弱智架 比啲咁既野我地睇
原因 句子 內容 字既觀感
大家快啲block柒左佢

自從我個麥樂雞餐俾個傻仔員工昆我加大之後 我終於發現麥當勞係一間乜野公司 。

係未買麥樂雞餐之前我仲係以為麥當勞好重視顧客就算個餐＄24都值得，原來你加大之後佢地會彩你都有味，仲夾埋其他分店員工去blacklist 你。 有左blacklist 之後你再揾乜佢就真係睇彩數，如果唔好彩佢地當係玩個傻仔咁同你耍太極，可能衰到同你講「我地可以加多啲薯條俾你 我敢同你講， 個麥樂雞餐絕對同你新買果陣係一模一樣。」 我就係咁信果個肥仔，加大左到而家都後悔既麥樂雞餐，多咗薯條絕對係一個麥當勞迫你換加大既陰謀，質素同真正既麥樂雞餐差天同地 完全係垃圾食物。
我中伏之後再揾過麥當勞幾次， 屌果間賊公司直情話會覆返我之後完全冇左件事。次次我去到佢間鋪都會揾個叫做經理既物體黎哂我時間然後又昆我叫我等佢回覆而家搞左三個月 原來佢地既員工打過電話俾我 但係佢地會令到個通話自然中斷 同時你即時回撥佢既來電 佢地係唔會聽你個電話。 我真係發現左21世紀最下流賤格既垃圾公司。

總結麥當勞既人維護自己人唔理個客到底需要乜，我作為客人用＄24買麥樂雞餐返屋企自high。反正鬼佬其實可以賤過中國人好多想用外國貨既人真係應該反思下到底佢地當你係乜。

當時唔係咁講 佢話冇得再換

屌你老母 好心你檢討下自己先啦
自己講野1999人地問多兩句就鬧人打手
捐返入你老母個閪到唔好出黎柒啦
利申：Apple打手

打手po
屌你老母自己柒完又擺上連登諗住有人可憐你

樓豬講咁耐話舊電有問題
cap張圖比大家睇下係咪咁難

點解樓主可以打咗咁大段野都無重點

唔係話唔想信你，但係你圖都冇張你話你老母係淋病都得啦

用咗兩年幾嘅翻新機

報警啦
你話換就要換架啦嘛，幾時輪到啲外部勢力話部機無問題、無得換
過保都要即刻換比你呀
報警啦

最好磨損到點先換電？

我都想知

好撚醒

重點：點解會比人blacklist ?

笑撚到仆街

原罪係冇左十四日退機

唉用翻shamesung la
第一：唔好同我講係timcook 整出來
Stevejob 年代已經有LL機

第二：你部機壞左，俾apple整無用過？
唔係叫二手機，咁人地俾部二手機你有乜問題？
我整過佢話外殼同電池係全新架wo,仲想點？

第三：其實你出面整其他牌子既機咪一樣貼張維修貼紙一樣壓價！出面壞完又壞，整完又整，你去幫櫬佢lo。

第四：鬼佬咪又係，LL機！唔通佢鬼佬會揀過先？人地真user，真心未見過utube屌ll機，人地black list 你，你都算on9個批。你咁樣shamesung都屌你出去喇...我htc成部換靚仔似新咪ok lo~ 間間都係咁嫁wo

第五：你買翻nokia 喇求下你on9仔

樓主老母對奶既手感就真係有問題喇

換過部翻新機係個moon有花

我問佢可以再去換嫁wo
Btw新機無問題?
我htc部機係新機一樣花哂
屌到佢維修換部所謂全新機
咪又係咁用
唔好同我講乜港豬
乜屎都食
係香港人咁煩
又唔見外國人換完機放上YouTube 話LL機？
你地面對現實喇！
電話乍唔係金條呀！

手感都講得出
我好尊敬你，你比其他打手更高級

但可唔可以講講個重點？點解會比人blacklist?

感覺換完部機重左，你唔多like?
定係部機寬左？

第一 電係新既 唔信自己查Life Cycle
第二 芒覺得有唔妥可以即刻同佢提出換一部
第三 手感問題唔該樓主驗吓隻手

咁都有得笑
你都係唔好用iphone喇，iphone襯唔起閣下

咁快潛左水

on9毒撚唔敢即場叫人換過部，廢柴
利申：換翻新機只要有一條花痕即刻叫人換到滿意為止

有病睇醫生啦
唔撚係同你講笑 你真係應該要睇下精神科

講到手感真係笑咗出聲
樓主係咪玩啤牌可以甩到隻牌係7定係J

拜託有冇人重持有note 7 未換
早日出售比樓主，幫佢解決煩惱

屌你，宜家做打手圖都無張 咁撚舒服

笑死 依到討論區 巴打一齊分析 俾意見 就話人打手
手感 屌你老母

認真問！點嘅手感為之好？

一路睇一路諗緊樓主條假膠明明知道真相但都要作d嘢落去嘅心情

樓主唔好再用iphone la

12月頭去apple登記免費換電 (6S有問題o個批)
預約左時間
去到d staff話留低email, 有得換會send email通知
到1月中再問佢, 又話冇留過email,要重新預約天才吧
屌, 網上預約, send sms蝕撚左1蚊
入到去先發現全部時間都full, 又冇得揀第二間分店
真係屌佢老母
而家都唔知點先book到
一係就得番d 10點呀11點要平日請假去

好撚垃圾 部機而家d電去得勁快

其實樓主根本連一部iphone都冇

on9,天真撚，第一次用蘋果？

成篇文咁長無重點
你如果屌佢staff 態度差果d 我諗好多巴打撐你
但你講芒 電 手感真係唔多通
芒有有你可以即場叫佢換，電正常係新
手感真係唔知你up乜鳩

唔知你係貼左塊幾舊水玻璃貼比人換完痴唔返定點
睇你講咩黑暗世界咩地獄就真心覺得你有病

我唔鐘意二手野，所以我好介意翻新機
呢個係我結論

Ipad mini 拆左佢3部翻新 拆到我都唔好意思
我驗屍咁驗都冇事

又係你呀peter仔
改名做咩呀

去買野有問題唔即時指出，返到屋企係到嘈：
屌你洽個啞嘅😂

俾人屌仲要鬧人地廢青 啲中文差到咁真係唔知邊個廢呢

佢有正常人嘅表達能力就唔會搞到成件事柒晒了

我覺得樓主被藍精靈blacklist呢件事應該係真
因為真係好on9同煩膠

半萬 手感

基情仔
藍精靈
：我要換機！你地啲機咁易壞嘅！
：基仔先生，你介唔介意講返部機點樣壞法?
：屌咩，壞咪壞囉，問咁柒多，快啲換過部比我！趕住今晚約fds打邊爐。
：好，基仔先生等等。
：基仔先生，你部機幫你換左喇。唔好意思，要你等。
：屌咩，呢部撚野有問題嘅？
：你介唔介意講下部機有咩問題呢？
：Mon，電， 手感
： （岸鳩黎，blacklist左佢）

食蕉...拖佢出去！

樓主曲到圓

等我講句公道說話啦，

依家樓主係唔適應部機個處唔係佢破

姐係以前d電話就算拎去整，起碼個處都係自己，依家佢接受唔到同一個唔係佢自己破處既電話相處

完～

搭單問 而家我呢部係iPhone7 買左apple care
想今年換新出既iPhone 係咪加錢就可以換

從來未聽過，可能我見識少

以前有個fd未等到iphone6s 就壞左機。
利用14日退機，不停又買又退部6+，玩左2個月，終於買到新。

仆街仔讀city，零成本玩。

香港冇左14日退款真係多得呢啲人唔少

點解無啦啦轉左topic...

X2 又唔知壞乜，又唔知當時第一部壞乜, btw 你去其他牌子啋你有味

我老婆啱啱換完部6 (本身相機有問題+冚崩左個頭)
立刻換左比佢 新嘅一様,用到而家

用大學生勁多張信用卡。玩足半年都得。backup又咁方便。

淘寶mon貼1蚊一張。

仲有前年聖誕我部Ipad 仲有兩個過保拎去整, 啲staff 話要一星期, 本身等緊佢reply, 點知佢𨍭頭就拎住部新Ipad 比我啦！攪到即日買多左部Ipad .

以上全部真人真事

樓主很低B

打手作咁多野做乜？有真相都扮盲？

真相係 電力 芒 手感 嘛 你盲左見唔到？

點解會俾人blacklist?樓主喺人地鋪頭發癲?

On9 仔 你上網係唔係用真名？ 順便講句屌你個老母

樓主做乜鳩

青山啲保安唔係太好

仲係度賴死做乜？電力Mon手感有圖有真相仲縮沙？
報警，搵海關，去埋消委會

拎到圖先再講啦
連全寶班友都冇入黎撐你

咪係，都唔知作咁多野做咩
又作到比人blacklist
之後問你壞咩
你仲要話，電力，芒，手感
跟住問番手感點樣壞，你又開始發癲

我諗你應該要讀多幾年書學一學作文先，
或者學學詞意

真相就係晒到，有時柒左要應

屌，死啦
原來樓主之前開親有關apple既post
全部都比人話1999/唔知樓主up乜鳩
我地應該睇量下殘障人士

屌你老母peter仔

你估個個apple staff都正正常常架？ 佢地唔係想你中伏點會拎左你部新機再昆你要部service機呀

首先 成件事我由頭到尾都未見過佢對我原本部機進行過任何測試 無可能之後得出我原本部機係壞機要換既結果

第二就係service機個盒係冇任何封裝保護 即是佢地可以預先知道部機有冇其他問題 再用黎換俾客人

第三點就係我部service機只係用過兩日叉過兩次電 但係叉電位已經傷痕累累 哩個問題我俾返蘋果睇 佢地就齊齊話根本乜野花痕都冇 之後佢地影左張相俾我拎走 而張相係有好明顯既花痕

總結返成件事 一定係佢地blacklist左再哄我換走部新機然後拎部佢地已經知道有問題既service機俾我用，所以我第二次再返去同一間鋪揾佢搞清楚佢地先會咁驚我錄音。

上網多會變低能 可能我要體諒返你轉頭囉

求下你買nokia
千祈唔好再買iphone !
垃圾

post 相啦屌

難得你上水
順便講解下手感有咩唔同

樓主係咪想要吸手phone?竹筍phone？

講咁多終於知原來係你以為人地blacklist你

屌你老母 成7頁都冇圖 仲夠膽講
你有道理 自然幫你屌apple
依家你咁撚多頁咩內容都冇
淨係識話人打手 亂咁吠
我地笑緊你on9咋

真膠定假膠都抵屌

比你體諒下囉，反正全世界都睇唔明你講咩
[red]順便可唔可以解釋下咩叫手感有問題[/red]

係咪有被逼害妄想症

Del左

仲可以問apple拎返

試過部機撞到花哂，個咪位又聽唔到，apple都話可以換過部翻新機俾我喎，仲提我換嘅就一定係翻新機架啦咁

樓主你係咪生得太樣衰所以先俾人恰呀？

由得你講咩我已經唔會再認真討論

樓主無錯呀，成個連登啲停都有問題都無打手
得返你一個是正常是清泉

大家可以唔洗理條on 9仔
你部機有問題嘅即刻影上黎都仲得啦
根本就被迫害妄想加老作
屌你老母

原來電有問題係指叉電個位花晒
真係估你唔到

由頭到尾你都冇認真過囉

手感你都講得出仲叫認真？
解釋左手感先黎話你自己係認真討論啦

我仲以為叉電位花左條得佢睇到既痕影響磁通量改變而冇左手感添

多謝提供笑話一則

前面一開頭講嗰啲嘢根本就冇point
認真？邊撚到認真呀？睇過？

乜嘢叫del左
Del左張相？影過咪得
Del左部機？連動詞都唔識用學乜投訴人

佢部機仲係佢手,影過有幾難
樓主思維真係好特別
比service unit果時你明明可以check完機先
而家事後屈人真係好肉酸

痴線我老作你地咪報警處理囉 我唔認真點會傾咁多頁，好心寒呀 已經有人標籤我老作。

你地唔付出又想要真相快快趣趣去換部service機睇下正唔正啦 窮撚學咩人傾iPhone

真相就係蘋果玩野

上面果幾條撚樣講到尾都係要證據 你地自己問蘋果自己去追查 人地大公司一定有人夠膽答你

睇你班撚樣都唔敢掂人地大公司架啦 想惡出樣係要上連登拎霸凌樂趣扮高手兼做埋打手 咁樣好撚肉酸囉

我諗同隻狗解釋係有困難囉

求下你去第二個post

屌你咩你以為幫人地大公司講野自己就係企業主管咩返去讀書啦柒頭

你控告蘋果保養差
然後唔提出證據
叫質疑果啲自己揾
你新移民？CCTVB都有講啦
疑點利益歸於被告啊柒頭

做漏左啫

如果係假咁我等蘋果報警告我囉然後等報紙佬搞清楚件事

你衰衰地，影下個叉電port嘅花痕，post上黎都叫交到貨丫，依家你圖又冇，得你自己一個廢噏，你報俾報紙佬人地睬你都有味啦

根本周圍都有人話係蘋果換機出事，就算我諗多左蘋果佬根本冇blacklist哩樣野，咁翻新機service 機同埋處理投訴都極有問題。

假如 部機新買而且冇壞但係你話可以換又拍心口保證同新機一樣點知人地就焗住用次等service 機 咁既話又唔接受投訴同搶錢有乜分別？ 唔通你以前客服做得好就唔會有一兩次做得唔好？

手感方面 係指拎上手部機個重量係感覺上唔balance
個芒有事 係指掃芒反應時有時冇
電力係指 用電消耗快一倍
加上叉電位有使用過既花痕 用左兩日根本唔應該有咁大條

我本身係鐘意蘋果既野唔係專登針對蘋果 而且我係今次既問題入面有主動接觸過蘋果幾次 加上我冇去追究換機員工既責任 因為我驚傷及無辜 但係一直困擾我令我行動既始終係service phone 係垃圾而且蘋果所謂經理堅持自己既service機冇問題而唔去幫我 如果你係同果d經理個睇法一樣 咁你用service機啦 原機俾我幫你用

我係同你講野睇下你有幾多料咋傻仔

總結
樓主有病就好去睇精神科
人地換得機比你就一定覺怀符合換機保修條件
會冇check過無啦啦換比你我唔信

電量你自己用軟件check完cap圖上黎再講

你斬左雙手就唔會有手感問題

操你媽去到成9版都冇圖
忘你老母忘記影咩

手感

留名跟進
利申：Apple 打手，換過 6 翻新機

手感方面 係指拎上手部機個重量係感覺上唔balance
個芒有事 係指掃芒反應時有時冇
電力係指 用電消耗快一倍
加上叉電位有使用過既花痕 用左兩日根本唔應該有咁大條
你一早咁講咪得囉 講咩mon手感電 你一早咁講 邊有人屌柒您
自己on9仲好意思話全世界都係打手

好唔好笑啲呀，你講到自己咁正義咁慘，家下蘋果迫害你喎，你真理在手唔告鳩蘋果？唔係做你口中果啲唔敢掂人大公司嘅撚樣下麻

你一早咁講
呢度起碼少一半人笑你

仲係度賴死做乜？
報警，搵海關，去埋消委會

好耐冇見過一個po屌apple屌到連an撚都睇唔過眼

因為真係太硬膠
自己咩都唔交待
人地問多兩句就話人打手
用左八頁post先講得果少少
又冇相望下（真假都好啦）
簡直係零娛樂性
連柒寶十分一都冇

佢應該係真係中左伏
不過佢現實應該係啲零溝通技巧 亦唔識做人既毒撚
自大又自卑 自己覺得係岩就唔會再理其他野 唔撐自己就係敵人
我諗班藍精靈一定係以為佢係癡線佬

我睇到宜家都唔知部機有咩問題
叫我地搵apple查下有沒發生
我敢肯定樓主應該係低能既

一定要講？ 報案咩而家

再同你班友嘈落去真係完全冇意思 總之點都好 我認我既處理手法有錯 而蘋果都有佢既問題 而家我已經唔需要再同蘋果就今次既問題接觸 原因好簡單 就係部機我唔會再用 就算係我自己中左伏 但係成件事損失最大果個係我 事實只係證明service機唔掂 同埋蘋果員工唔識野都同你換機 如果係高質會員 最直接應該係指導我點樣同蘋果換返部正常機

或者賣機

佢根本冇iphone，得部紅米1代係度嘰嘰gutgut

連部機有咩問題都講到1999
就想有高汁會員答到佢點解決問題
我地唔係藍精靈
冇逗apple人工專門解答用戶疑難囉

你幾條打手仲有冇其他人？ 我講左我有iPhone 洛而且中左伏 作夠其他故仔未呀撚樣 揾精神病人望下你自己阿媽啦 仆街

ACKK Areron 紫昕有你 幾條大陸西 早死早著得唔得？ 唔好危害香港

換過6+翻新機 到依家用左兩年 咩問題都無，舊電壽命仲有85%以上 表示非常滿意

講咁耐 整張圖黎睇下咪收晒大家皮 淨係識話人打手

我1999定係你條柒頭問完又問呀

講左冇圖

樓主真係癡左線
我愛莫能助

對你唔留情就叫痴線同你有親？

原來樓主講咗，但我地唔明乍
有無人可以翻譯到底樓主講咗乜鳩呀

你有咩正面幫助過？ 根本浪費大家時間

唔明考好d中文囉

Shamesung 咪又係屈鳩人壞繼而交會費

你就考好啲中文
上面咪有人教你報海關、消委會囉
報咗未呀？

點處理使唔使上連登交代？ fuck you

冇人知你有咩問題 一開始就講到1999咁 仲屌番d人係打手 淨係識講mon電手感
係之後先正常少少講番有咩問題 抵你冇人幫架wo

我諗應該冇人明你第一篇文up乜柒

係唔洗交代
不過你份人鐘意咩都上黎講，講到1999
人地叫你報海關消委會，你又鬧人唔幫你唔教你點做啫
方法就講咗，自己唔撚做又要屌人，到底點解呢可？

樓主個case係真係假都好
我講埋呢次就唔講喇

上黎尋求解決方法
又唔俾足夠資訊大家了解成件事來龍去脈
我地唔係藍精靈
又唔喺現場
又唔知部機損壞程度去到邊
相都冇張睇下
可以點幫？

果啲所謂真相空泛到講左等於冇講
追問多兩句就話人打手、大陸西
抵你冇人幫架

禁你又上來開post?

代答:post上來使唔使問准連登仔? fuck you

依家你上黎投訴，呻自己有咩不滿，
清清楚楚交代來龍去脈是常識吧
立場有唔同就話人係打手，
幫都幫唔落

真痴線佬

無問題wo d 翻新機 開心使用中

自我中心到呢 高唔高質憑你一條傻鳩決定?
證據又拎唔到出黎 講野1999
本身以為打手post
點知原來真心膠
你話現實中唔係痴線佬都冇人信

及早關注精神健康

想人幫仲要態度咁差，好似全世界欠咗佢咁

你開個post出黎又唔講咩事
人地問你又講d唔講d, 詞不達意
講多兩句仲反問人點解要講
當然你可以唔講啦
咁你到底開個post出黎做咩

損你老母
睇死你咪又係肥花用99%新呢招扮新機放返出去
食屎啦痴線佬， 講左12頁連相都冇

佢痴左線呀.jpg

唔捨得而家插花自己部機做假相
所以咪一直都冇相囉

基本上樓主條撚樣想換部全新機， 仲要係即場拆包裝果隻

人地翻新過檢查晒基本上都係叫新機，
第一次用IPhone? 而加先知換機換翻新

夠膽講 咁多smart phone
iPhone 既after service 己經係最好
我用過一次3叔，有次嬲到我以後唔撚再用

我覺得以前嘅Nokia 服務最好

得得得 我錯左 滿意未？ 我冷靜完知道自己有問題（唔係精神問題），始終用新機換廢機就好似同奸商做生意一樣 而且人地所謂售後又夠膽話幫你唔到 好難唔揾個地方嘈下囉。 錢我係蝕左 機我都換埋 對我黎講件事係解決左 所以決定深潛。 而且不定時上水。

得得得 我錯左 滿意未？ 我冷靜完知道自己有問題（唔係精神問題），始終用新機換廢機就好似同奸商做生意一樣 而且人地所謂售後又夠膽話幫你唔到 好難唔揾個地方嘈下囉。 錢我係蝕左 機我都換埋 對我黎講件事係解決左 所以決定深潛。 而且不定時上水。

痴線，首先，你無做錯到，你有問題提出有咩唔岩（包括精神問題），
其次，你「用過」嘅「新機」去換，但蘋果竟然比部「廢機」你，老西都同蘋果死過搞大件事啦。
錢喎，家下你蝕撚左 半萬 咁多，仲搞到比人話精神有問題，如果你唔撐落去，仲有天理嘅，老西都支持你繼續係到撐落去，真理必勝

我屌你丫唔理你係唔係打手 我都唔可以理解到你已經清楚我既問題

如果你係想keep住吠 去竉物店揾隻狗那吠啦 我想對人講人話對狗唔識講狗話喎

有種你就吠到1001丫 死廢青

明白哂。

打手？

睇黎你自己先係wo

條賤種樓主根本就係賤過支那種既人渣黎
實係住埋d邊境地區染埋支那d劣習
相又冇證明， 心諗佢比邊間apple store撚狗都唔知

屌樓主真係有病
個時iphone 7plus新出 去廣東道拎機 順便上去搞埋部6plus（用得耐 個mon有d pop起 有買care）開頭個精靈話可以整個mon 但見我機身撞過 就話新mon有機會夾唔埋 拎左入去睇 問下師傅駛唔駛換新機 仲同我講話可以換service unit 但要run test. 咁梗係老西都換啦 最後run左個 話藍芽出warning 即刻就入去拎service unit 仲同我解釋埋舊機份report 原來舊電仲有85%健康

老老豆豆 我部野就用足兩年 基本上係最舊個批機 依家去換部全新機身同電加mon 簡直抵到爛 拎返去孝敬兩老幾開心

講到尾樓主咪又係怕LL機賣唔到好價錢 自己用跟本冇所謂

係咪即場係你面前開個新盒
但又淨係俾部淨機你無盒無盛

嘩追完post嘆為觀止，計我話擺到明Apple唔撚啱啦。

樓主拎佢部用緊嘅「新機」去apple喎，喂大佬「新機」值半萬架嘛，你間濕鳩Apple換部翻新機俾佢都戇撚鳩嘅，起碼都要換返部全新機+Apple care先公道囉屌。

我撐你呀樓主，嗱嗱臨去搵區議員出頭搞大件事，一個唔覺意Apple呢啲惡勢力低頭送多部Macbook pro俾你就fat fat啦，嗰度都有三個半萬咁多架。

認錯又要串人狗呔又要屌人老母，條半萬傻鳩睇黎一世都做傻鳩

點忍到唔屌你老母呢？

樓主老母手感好差，都唔balance嘅？

你有撚？ 睇過？ 顯微鏡都睇唔到，射d精出黎有冇半萬？

買Sony 都無咁嬲

未用過Apple ( Nokia / Microsoft 就整過兩次，正正常常啦。﹚

咁Apple 近年批機差左係真。

三星撚狗售後就梗架啦，我做Sales 都屌過佢地幾獲。﹙賣Mon 佢三星成批都有電流聲，佢個師父話正常喎。我同佢講，聽日棟mon 仲唔收走我就成棟擺門口當靶射賣其他牌子，你叫你老細自己諗。第日就收走左。﹚

我部Lumia 925 壞左佢Microsoft 真係換左部新機俾我，除左機背塊膠係我原本個部拆出黎。

唔撚駛講，
結論：；樓主係個世紀大on9

大家唔好咁撚樣啦，其實樓主係個好撚寂莫嘅廢青毒撚，當現實世界中得不到存在感，唯有上嚟網絡世界拋個屎忽出嚟屎忽出嚟比人屌，起碼都叫有返少少存在感

新機質素唔撚係新機吖

我都用緊翻新機但冇乜問題

呢個post一定要落archive
一個真心討論左十幾頁但冇內容嘅post

其實都有討論價值嘅，起碼搵到事件嘅真相出黎丫，就係基仔係弱智嘅

好似以前考公開試小姐討論咁
總係有個九唔搭八嘅人自說自話

就係因為佢老母對波唔balance
所以生個仔都係傻閪， 禍害下一代

認真問換機前後手感冇乜變化

到左1001會點？

唔通apple inc 會感激你地為撐而撐？

或者係到陪到我1001？

呢度有人撐過Apple?
就算有，都改哂全部撐你啦

新時代要講站邊，講政治正確
你站啱邊就做乜撚都啱
更何況你掌握事實之全部，並無虛言，圖文並茂

我地就陪到你警方落案控告蘋果，消委會鋪天蓋地以你為例子，教育所有消費者應有權益，同埋蘋果嘅黑箱作業，仲會陪埋你到海關拉人封艇。

拿，咪話登友唔幫你，自己揀打去邊啦

仲要唔係比人blacklist,
係佢覺得apple blacklist佢

講左blacklist 一場誤會啦柒頭

手感唔係誤會啦掛？

又係你個死傻閪
字都未識打學人做打手

手感都唔明扮專家？？

你有幾多個account?? 換下方式講野啦 白痴

有幾多個人明你個手感係有咪問題

睇樓主講野都知佢中文有幾差
之前話深潛 不過會不定期上水

我上星期都拎左部機去整
希望整完唔會手感差啦

自己換電啦

笑左

講左咁耐一張圖影低有咩問題都無你都好撚野

你不如回應下del咗相個問題先啦

你係咪冇任何一個朋友可以幫你影下部機？
咁你係用電腦定手機上連登？

可能俾人屌到囉囉攣訓唔著呀

根本講左咁撚耐
樓主都唔撚明而家問題最大唔係你果半萬
而係佢既精神健康

唔理佢有語癌阿 內容空泛阿
佢同藍精靈 連登仔既對答都見到佢妄想被迫害
一啲一開頭想幫佢既人問多兩句都俾人話打手
教佢報海關呢又話唔撚洗同你交代

希望你會去認真做個檢查 精神病好多人都有
你應該係屬思覺失調 請你唔好介意

你痴定我痴呀 唔信人就介紹人睇精神科架啦？ 你成世人縮係個井到乜都咪鬼信啦

真係呑唔落囉 咁既柒頭扮專家

樓主真係慘 換過部機後手感都唔同埋

仲要為左部半萬嘅電話搞到思覺失調

收啦 跟尾狗

不嬲都係咁

apple沒日了，紅精靈愈幫愈衰乜都唔敢保證

peter仔又係你啊。
比人插夠屎忽未啊

你地咁蝦peter仔真係好過份

報左警未呀？啲電話唔啱用？
放心，比多個list你，推到你報到警為止，跟住到海關，消委會

歡迎多d狗黎玩下

從來都係得一隻之嘛
隻狗仲轉埋名添 peter仔可？

你追我追咁耐我想問你係咩品種呀

算撚數啦你Ng reply

0.00005億架 講兩句都唔撚得啊？！

我已經classify唔到peter仔到底係高汁定係低汁打手

0.00005億真係好撚貴 老西都支持peter 仔追討apple

唔洗你講都知係誤會啦on9仔
唔通apple真係會冇啦啦blacklist你咩
你有被迫害妄想症姐，我冇咪得囉

你老尾又係"peter畀料"你條柒頭 成撚日問人點睇 不如你改名叫"peter羅料"算吧啦

屌你老味, 呢D 咪低質素POST囉， 成撚日問人點睇點睇，乜柒都唔PROVIDE比大家 討論 有咩好傾姐? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無 討論價值既話題 自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走 人, 你不如唔撚好打[點睇]. 就咁話[如題] 咪算柒數 囉 係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係問人點睇, 成個戇鳩仔

屌你老母peter比料 你條撚皮係唔撚係場場都話球証打假波架啦柒頭

贏又話知道球証打假波所以買岩隊 輸又話球証陰謀論

成日咁撚得閒上黎連登出埋D低質素post鳩up問 人囉料 不如同D時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次 Peter我屌你老母

原來peter真係乞衣黎

樓主係死垃圾

樓主抵撚死架，垃圾豬，check機都唔識，中文又屎，低質賤種狗，你老母同狗屌生左你個打靶雜種出黎比人笑

有狗生冇乸教賤種打手狗

你知唔知你老母見到你咁弱智好撚心痛架廢物

弱智人士點會識用iPhone,死窮閪用返nokia啦低等DNA廢物

上水啦，丟自己老母架既人生輸家

樓主應該由細到大都冇朋友，因為佢比咁多人屌都自覺冇問題，反而係人地問題，懶係眾人皆醉我獨醒咁，同女權閪一撚樣，垃圾

電話仲有咩問題呀垃圾，講啦，係咪冇附送說明書呀

不過有說明書都冇用啦，你呢d人狗交媾出黎既雜種都唔識睇

屌你老母，係威係勢咁，以為自己好有道理，點知一張圖都冇，廢鳩

如果你有女朋友快d比人飛起你算啦，無謂令你既低劣DNA流傳後世

手感 玩撚哂

死垃圾講句完整句子都唔識，唔知佢老母點教佢

Ching ho ball

認真答樓主
Note 7手感最好
係手榴彈方面

又係樓主條on9

其實明買明賣 因為Apple d policy 就覺得老奉要換俾你？樓主無講因為咩事要換好難判斷 如果真係部機出廠有問題我就覺得樓主可以攪大佢 唔係的話純粹想拎著樓舊換新就抵俾人撚狗咁撚

樓主d狡辯手法幾風趣

我都唔知講乜好

樓主擺明係有精神病 傻到會係地鐵放火果d friend 黎

傻系樓主又改名

其實樓主部機可唔可以正常運作先？如果冇問題, 咁嘈啲咩？

電量
芒
手感

屌喇星
你老味你識唔撚識影張相出嚟證明
而家我就唔撚信你用緊apple
估撚到你收人錢追擊apple既android
係嘅就整張相出嚟

好耐都未見過咁on9既人
On9到我直頭覺得係假膠

成個post重點唔係換機呢件事真定假，係peter呢條岸鳩仔成個人嘅思想同處事手法都係腦殘弱智

呢個post真係笑撚到我癲

冇喇？

啱啱睇到, 乜撚野mon 電 手感? 智障賤廢既就死返入青山啦

留名睇peter仔咬你

咬？對無任何希望既人講幾多都係冇用，連登仔等同on 9仔啫

你地係下部apple機出果時又會自high 話apple好偉大 紅精靈人見人愛咁架啦 得果一條主旋律比著外國人地根本當你地班友連弱智都不如

使錢啦唱好蘋果啦關我撚事

召喚成功

係要上網睇下有咩好講架

關你撚事就收皮啦 成個po圖都冇張 仲衰過柒寶開po 全世界都冇人明你講緊乜仲好意思死撐 實係因為成個連登都係打手 得你一個真用家

第日蘋果有返良心自爆service 機當中有可能出現中伏機你班友到時咪知自己跟車太貼囉 唔攞過上手點知咩野叫廢機 你估service 機同新機個質檢一樣咩 我答你個樣就一樣但如果完全一樣咁點解要分開兩種方式？ 買野唔睇質檢架？

我一開始講到明我部機冇壞都俾人換 果條友我已經好寬容同包容咁原諒左佢 但係中伏機真係忍唔到要公諸於世 講到明係點中伏都有班死忠唔知頭唔知路乜鬼野都要量化 你咁勁可以將感覺量化？ 廢話就有得量化既你班傻仔

喂 阿哥 我以為你思覺失調姐
原來仲智障嫁？
屌你個老母 手感呢啲野 我睇我打開籃球都係識條鐵嫁啦
其他野不如照張相上黎先講啦彼得

答到我你屬於咩品種未呀

冇壞又冇啦啦拎去換？
番新機係會重用cpu 所以咪分開兩種方式
你就識講有qc 但係就話感覺冇得量化 人地咪憑感覺覺得部番新機冇事換比你囉

而家我擺脫咗舊機

用得好爽 以後都唔會換翻新同service 機 唔信既勇者可以ignore

其他當自己係工程師想問到料既我真係幫你唔到

裡面有少少秘密係唔講得

拎部冇壞既機去apple屌鬼 都比你換機 apple對於照顧精神病人case真係唔話得

樓主痴線架 擺明係樣衰冇女谷精上腦搞到咁

我睇你先心理有問題脫毒把啦

我係人 你都係
分別係我冇精神病 冇智障
而你係冇手感 同冇左半萬

換左先知冇壞囉 你幾歲呀睇野仲用屎眼睇

俾你開心下囉俾你暢所欲言囉 so what

其實樓主有冇d相啊 vedio去佐證你講既嘢
只有文字真係好難信服

樓主係咪有被虐傾向
特登講啲有位被人入嘅說話搏被人圍

唔好信啦 我一早就唔想返黎覆人

無見一排彼得son成隻生猛返，係咪比地盤伯伯屌醒左

咁仲番黎 走啦

首先，唔撚洗你既包容
一早已經話你可以報警告佢無故換你機
你又要柒下柒下唔敢報

第二，你所講既中伏機，等你解釋左手感點樣中伏先啦
都唔講你圖都冇張敢話電池同螢幕中伏

以後大家病左同壞左咩野 同人講憑感覺就得 人地問番你就屌柒佢 感覺點撚樣量化呀就得

裡面有少少秘密係唔講得[/quote]

peter son, FBI is watching you

有時啲野，柒左要認
20世紀啦，思想開放啦
光明正大話自己係打手冇人會屌你

夜，訓覺

咁快衾旗？

Yes 早抖唔使講多錯多

修練幾耐先可以好似你d咁既專業廢青一樣？

答唔到我就訓教

低汁打手冇殺傷力淪落被撚

從來阿Q都係無撚敵

望撚到手感我已經唔撚理樓主
我用咁耐apple除咗mon大小同埋i phone7換咗個home之外全部都一鳩樣

講左感覺冇得量化

原來部機冇壞咁落apple做乜撚呢？

Check 下囉

無謂嘈 我知得多過你地 我都唔想嘈同埋再搞到人地蘋果

仲邊有人會睇成廿頁廢話

做咩咁評論你嘅發言

你地真係陰公

睇左精神科未呀仆街仔

嘩屌你都仲好意思噏得出，原來係有妄想症。

幻想部電話有事落去apple check，又幻想翻新機會同新機一模一樣，換咗機又幻想部機嘅「電量、MON、手感」有問題，幻想apple職員blacklist咗你，上嚟開post俾人圍屌就幻想對家係apple打手迫害你，所謂真相肉事發經過又係幻想出嚟

check下個腦先啦。

白痴 咁計實有問題 我當你係弱智得唔得？

痴線你知唔知半萬即係幾多 你係未香港人呀on9

芒同電力加埋各種問題既整合唔可以用手感黎代表？ so sad

順帶一提好多毒撚上連登都當正自己好醒好天才 上網講咁多垃圾博取注意都唔知為乜 睇見d on9仔一個一個咁留言我覺得香港前景真係暗暗地

屌你老母 半萬咪等於0.00005億囉

整合埋就可以用手感黎代表？
樓主中文5**

唔明有咩問題
燒賣同魚蛋加埋各種問題既整合唔可以用蝦餃黎代表？ so sad

究竟樓主係真心定假膠

我都諗起呢幅圖
但樓主個層次可能再低一級

推到多啲人認同樓主係一個on9仔

你覺得咁計有問題，係你有問題。

根據並配合你既邏輯，以上既statement係唔需要比解釋。
而即使你日後如何拆解，都一定係你問題，唔係我問題。

此結論，不能憾動，永久有效。

睇死你都未撚報警
之前警察熱線同港島區報案室唔撚啱用呀！？

比埋東九龍報案室你啦
定係你想我一次過比哂所有報警，海關，同消委會聯絡方法你？
到時你都仲唔做野，無哂落台階，比人起底同比大公司告就唔好怨啦。

P.s. 你既指控全部已被紀錄在案

翻去讀書啦柒頭，手感就手感，各種問題=手感？
你舊電少左容量你感覺到咩？
乜野叫「手」「感」你知唔知
你個啲叫精神有問題，硬係覺得部機仲差過之前

電量 芒 手感

唔好搞我啦
搞整合好攰架,,
又一個柒寶type出現

冇追post
睇最頭同最尾都柒味濃
柒寶後繼有人啦

btw 改咩名啫樓主你? 做咩啫你?

柒寶係柒姐，但Peter仔係岸鳩，好撚岸鳩

你果種講法合符到乜野原則呀 死嘈爛嘈蘋果冇問題就係我既問題？

屈人精神失常同某國家玩法好似喎 你大陸過黎架？

咁你解釋到咩叫「手」「感」未 ？
你解釋唔到？ 咁係咪你有問題？
不過算啦，睇你都唔知咩叫手感
如果知都唔會講埋啲咁既on9野
一係讀多幾年書，一係去睇睇精神科

芒花左叫外觀問題
電壞左叫硬件問題
敢問乜嘢叫手感問題？
輕左定重左？

覆咁多個都唔敢答？
唔識定打手？有眼睇啦

講得簡單d係你用字有問題囉

唔該搞清楚打手點搞事先好冇呀 個post 係要批評蘋果既service 機 打手就會煽動無知既人去批評我 轉移焦點 求其讚返靚蘋果個名

俾你用service 機但係俾原價你又劑唔劑呀？

手機台太多打手啦 我只係要令到service 機可以係垃圾機蘋果又唔同你換既訊息帶出黎就夠

仲同我講手感你自己試下咩叫手感先講啦

各位打手唔該合作下我都想個post可以沉 同埋睇下下次apple 有乜新野玩 所以盡可能都收下你把口 當然我仍然會維持事件真相既完整性 針對service 機有可能係伏機一事堅持到底

芒花左叫外觀問題
電壞左叫硬件問題
敢問乜嘢叫手感問題？
輕左定重左？

敢問邊到有問題
莫非芒花左唔叫外觀問題叫手感問題？

冇人話過apple唔會有伏機
不過而家個個都屌緊你成件事老作出黎咁解
首先圖都冇張
跟手話人地blacklist 你
好啦，話講錯，人地問你本身壞咩去換機
話冇壞 剩係想check下
好啦，人地換部機比你
跟手你話部機係伏機
叫你報警唔敢報，叫你出圖唔敢出
問你有咩問題話「手感問題」

成件事既真相就係你幻想出黎
及早求醫啊，少年

手感 即係渣住部機用既時候你部電話既重量分佈 另外可以計埋部手機係唔係太熱

我唔係話部機畸形，我係話渣上手感受到部手機既重量比較偏埋去另一邊 當然可以係我既錯感 因為部機太輕 細微既變化好難判斷 但係我渣左部機成個月都覺得個感覺有唔同咪話手感囉

講野靠證據
冇圖，唔報警
冇證據即係亂吹
仲夠膽死講手感問題

唔係亂吹又唔敢出圖證明
又唔敢報警？ 即係點？
即係成件事老作出黎囉

你都識講有可能錯感啦，手感係明顯到一下分到出黎
如果你分唔出就叫咩「手」「感」
你果啲叫感覺上好似重量偏左一邊
手到感覺唔到係唔係，仲叫手感？
又或者好似你咁講渣上手，感覺上好似偏左去一邊。

讀好書未

十卜樓豬

另外，你都識講有可能係你錯感
即係又係你「覺得」佢重量偏去一邊
成件事乜嘢都係你覺得/你感覺上

仲講咩事件既真相？ 真相在那裏？

所以咪要討論囉 我係有諗過因爲blacklist 問題先會中伏 我認係諗多左 其實問題都係比較貪心 但係變左用伏機就一定係蘋果既責任黎架 原機的確係冇壞 個staff 換機係有玩嘢成份

首先，一早大把人已經講翻新機係不及全新機
不過既然你換完有問題你咪再去換囉？
另外，你本身部機冇壞拎得去你就係想換過部啦
跟本龍門任你搬，唔換比你跟手又出個post話人地check完唔換比你

以前可能會 而家一定唔會

咩叫中伏，講到明翻新機，人手囉部機翻新咋
你估真係100%新？
之後換完又唔係唔比你再換，何來中伏？

跟本你就唔係討論，你就係要一口定奪Apple換部中伏機比你

我撚知你以前而家
我剩係覺得成件事係
你屎忽痕無啦啦走去換機
換部機翻黎衰過你部全新機
你就開始又話呢到有問題，個到有問題咁。
又話比起你部全新機點點點
但一早個個都講野翻新機係冇全新機咁好
一係就成件事都老作既

冇錯新機係有問題

雖然唔知樓主咩事，睇睇下都無再追

成件事既原因都只係 全新 同 service unit "心入面既價值" 同 "實際市場價值" 問題過唔到自己嗰關

但奉勸你都係對依家電子產品抱住買六合彩既心態啦
買到完美機當中一次六合彩，出左事咪當捐比間公司，下期再抽

其實依家d電子野，公佈新型號有咩新技術嗰陣時好威威，全球焦點咁。
係，特定一兩部樣品的確ok完美無問題，但實際生產線有無能力生保持質素呢，加上工期又趕
到頭來咪又係成日出現咩尿黃mon，陰陽mon，電會爆炸咁
唔通佢地好誠實咁承認有問題? 梗係同你講部機行得走得無問題啦，仲會認佢天生比其他巴絲樣衰咩

轉換心情繼續用手頭上嗰部罷啦
就算搵總裁佢都只會彈你去代理客戶服務部

樓主試下打比tim cook

好中，唔該

有質素既ifan 無謂再追落下等佢沉一了百了 唔該

應該試過 如無意外

唔洗唔該 我地都係關心你病情姐

條撚樣樓主peter仔一時一樣
一時自稱冇壞拎去換
一時又稱舊機的確有壞
又唔講佢感覺舊機壞咩
又唔肯比相做證據

根本就完完全全係賤種黎

龍門任你搬
講咁耐發覺唔夠講又話新機有問題
仲話事件真相？真相係邊？

你仲正過柒寶

柒寶終於有對手
peter仔真心+打手二合一
曲直難分
連登新標準

等沉 心安理得

同支那種小農心態一鳩樣

圖都無張，挑

講左咁耐
原來我未俾負皮

唔好再推啦

睇人！寸賊賊梗係玩你喇！

舊年用左接近兩年的ip6有日面板恭起，以為唔小心挍左，用一橦書責左一日都唔得但工作正常。拎去又一城睇睇，精靈左睇右睇再問户口資料，話係電池問題，免費換一部ip6 service unit，新既一樣在使用中

咪撚推啦on9仔

睇運架咋

點解果幾條友咁似d大陸細路翻牆發洩果種唔係香港人既不滿咁 又煩又唔撚識用中文

好核特呀

無敵廢青？on 撚99

屌 真係好噁心囉

又話部舊機冇事純粹拎去check 之前又話有私人原因唔講得

就黎好似玩rpg咁有一堆對白
講唔同嘢就有唔同劇情咁

又可以整合

狗口不長象牙

我知蘋果銷售一跌好多人死但係唔放手既唔係我睇住網絡世界幾條友可以搞個地震出黎真係啞左唔知講咩

果兩三條弱智仔最多咪去到1001唔通有方法超越到哩個post 咩

講語癌 思覺失調 小朋友跌落地執翻揸沙
我追撚哂成個post都冇人有你呢個精神病患者一半
一個由電 芒有問題都可以歸納做手感問題既傻鳩
都可以屌人唔撚識用中文 小弟跟拜下風

上網討論有意義？ on 9 係人都知成個手機台都係打手啦 但係咁低質影衰個牌子囉

人多就唔當自己痴線？ 接收能力差到點呀⋯⋯
因為人地唔相同就用痴線痴線字眼 講手機講到你班打手咁 到底講黎做乜 幫你老細搞返好個形象得唔得呀？

冇料又扮四條 打手就係唔敢1on1
屌，死垃圾

離哂題

仲有冇邊個夠膽離題同係到玩嘢

撚樣睇左醫生未
證據又冇
相又冇
行為正宗大種乞衣支那豬

佢可能以為我哋全部都中緊計，有人繼續推呢個post，就可以令更多人睇到佢遇到嘅"事實"。
誰知佢柒到冇朋友，連正牌打手都唔敢幫拖，唔敢認佢，non-Apple打手甚至引以為恥。

____________________________________

樓主快啲大條道理唱通街，阻止更多嘅人去買Apple產品：
Apple換機冇問題係純粹好彩，全部都係個別事件；
換機有電芒手感問題係應份，呢班沉默絕對大多數一直唔敢發聲抗爭，你仲要係唯一既清泉。
傳開去時最後記得要加返句：人生大道理，聽君一席話，勝讀十年書，請廣傳

至於我地呢，得架啦，明哂啦，咁你肯報警未！？

警察熱線，港島區同東九龍報案室都唔啱？
係咪要九西？
乖，唔好俾人蝦到你，快啲去報警，爭取你應有嘅權益，亦為受苦嘅一群張開正義之門

離題喎垃圾

好似冇必要同上面幾條垃圾講題外話 你要屈人痴線自己開post啦白痴仔

其實關你幾個白痴仔咩事儲夠錢買蘋果未呀撚樣

使唔使賣埋個腎去買艾瘋呀 人地部手機有問題你地幾條撚屌理人咁多做咩呀 搞事我實report俾admin 知囉 睇下你地點俾人ban 囉

仲有幾件洗版垃圾 弱智new account

老羞成怒

做香港apple嘅 10個有9個都係閪人黎

#41138
你個ac都幾耐下啵

[img]

離題撚收聲啦 做打手有少少質素咪鬼影衰老板呀

你都影衰哂
咪入黎睇你發神經

利申 我擺到明apple打手啦 唔洗講

唔該唔好離題及自high. 當打手論

我冇離題喎

定係未諗到點答？

可以點1on1

一路覆人 一路話好似冇必要覆大家
又話潛水？

樓主扮盲？

一開始個個問你部機有咩問題
明明就好貼題
係你開始發爛渣咩都唔講
亂咁話人打手
離題果個根本係你

多謝樓主繼柒寶之後帶比我地咁多歡樂

自己話人打手
又叫人唔好打手論
屌真係神經失常

叫你影張相睇下個芒又唔得
原先有邊個唔係理性討論
你條傻鳩少少証劇都冇就吹花
我唔屌你老母屌邊個阿peter仔

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

真心 樓主有冇諗過自己可能有精神病
比d勇氣 試下睇醫生
可能你會發現呢個世界對你好左

有冇諗過其實樓主先係apple打手
講埋咁多戇鳩理由去屌鳩apple 等人以為屌鳩apple既人都好似樓主咁戇鳩

小學雞話俾老師知 我告你架

高登之後，好少見有peter仔膠力咁強勁嘅會員，真心易得，岸鳩難求，peter仔係手機台之寶，上位指日可待

又想靠智障上位

Peter乖，出黎吠幾聲比啲哥哥聽下啦

你錯啦 弱智同打手既分別係打手係連登扮弱智玩野。 我堅持討論所以有意思既野會回覆，同時我對打手好不滿 佢地正經幫手做宣傳冇人話佢架但係係連登佢地成個無敵戰士咁騷擾你去捍衛自己支持既牌子 我回覆數量過多先令人睇起黎好亂

最重要係唔好離題我既問題先可以有效率解決 等緊機會一句Ko 佢地 令佢地失業

重點其實係我對手機既問題已經解決左 仲有幾條on 9係到俾埋d無謂意見 講咁多廢話 簡直係垃圾都不如

Peter 真係乖

等下啦 下次一招ko 你

我等緊你搞到我失業

peter仔
快啲ko我

樓主真係阿q精神 被人撚到咁都可以話等ko番人

樓主: 不了 要番小欖

話時話，我覺得彼得son同圖中條契弟好撚似，兩人都生活係自己嘅幻想世界中，成日覺得外面嘅人惡意去攻擊佢，然後就做埋啲岸鳩野去保護自己，愈搞愈岸鳩，好撚橙架

check下囉

愈黎愈多弱智老友啦

全世界都係弱智 都係打手
得樓主一個正常 真係慘

又話冇離題就覆？
定係答唔到，連自己都唔知自己講緊咩？

Peter 仔一招ko 我未

你話人地離題就離題？
我話所有人都無離題。

根據並配合你既邏輯，我唔需要比解釋，亦免圖。
而即使你日後如何拆解，都一定係無人離題。

你繼續選擇性明，係你既自由，但記得所有無離題既人，都見證緊你選擇性失明。

你又話有問題要有效率解決，但又唔理"無離題既回覆"
轉個頭又話解決左，你係有精神語言缺憾？定係黎搞事？

你又話要KO人，非打手又何解要KO人？甚至要人失業？
除非你係打手，當然你可以否認。

同時建議你再參考以上為你而配合既無需理據無圖結論法。
你係唔係打手，係唔係搞事，係由我地一句定奪。

睇死你都未報警，今次比你既電話係新界南，等你報警。
出哂警方，海關，同消委會聯絡電話，無藉口再推，都仲唔見你做野，你知有人會點處理。

巴打

皇天擊殺打手

早晨

Peter仔呢

Hey peter where are you

叫得peter嘅，都係岸鳩仔

Check下囉

樓豬真係弱撚智架，夠膽死答我「check下囉」，樓豬預咗俾人撚狗撚到爆post啦

未，慢慢等啦白痴妹。

Peter仔上水了

覆未

真相已經非常完整咁交代過不下一次,睇黎有一種人係連用android既智力都唔夠.
不如唔好用電話啦你地,問題仲多過我成一百倍
知唔知你地咁多問題係冇任何一個人可以到你架? 而家仲不停招幕埋果種硬擦膠既弱智妹. 屌,真係答者無涯. 連值得回覆既問題我都揾唔到, 唔該問個我想答既問題好唔好?????????????????

真係唔敢入返黎陪咁多個弱智生物

一陣又話唔離題就覆
一陣又話連值得回覆既問題都冇
仲話解決？解決你自己啲問題啊？
搬夠龍門未

問個你想答既問題喎
咁你答個我想聽既答案好唔好
無腦小學雞打手，學好中文先啦你

我而家最想表達既係連登有咁多做事毫無意義既廢青係到求一個存在感,我都唔知你地媽媽爸爸係點養教咁多位做人,如果有教? 會唔會教成咁? 可悲可悲..

到底pinklin你可唔可以答返上面條問題呢?

pinklin 你唔使等我回答你啦,條問題太過低能. 低能仔係唔係特別鐘意問低能野既呢??

回覆埋我既近況啦順便,滿足下你幾個on9仔. 加埋果個女user , 我部手機而家都係蘋果,用得好地地,如果你地有弱智既問題,唔該唔好再追問啦,開個post唔係為左幫你地咁多個廢青. 而係想揾出我個問題既解決方法.... 所以你地好應該收聲.因為你地一路發言而從來都解決唔到問題.非常之垃圾.

copy:1

早抖啦咁

你有答過我咩
精神病傻閪

生番我使撚答你d廢青呀？

可能閣下為人天生就係咁垃圾 教都哂氣⋯⋯ 不如你地算啦

可唔可以唔好再轉移話題/視線
你解釋到點解一開始你話部電話係「無問題」只係想攞去Check下
到講講下無啦啦又話部機本身係有問題？

你答到我咪答番你囉，講咁多野又話人打手
又話廢回覆，又話人廢青
你睇番你個標題講乜先啦
仲好意思話人離題

我而家答你
最重要係唔好離題我既問題先可以有效率解決 等緊機會一句Ko 你 令你失業

跟本你就係條on9
叫人唔好離題，自己柒下柒下咁又話乜乜廢青，乜乜媽媽爸爸，而家講緊你部手機啊
柒左就應啦，又要開post串鳩apple員工
又要冇圖出黎，再加上你個on9 講野1999
好啦，當你呢個係事實
比人玩完上黎開post吠，有咩用？
攞番啲存在感？
叫你報警咪可以查到佢係咪玩鳩你
又唔報
一比人質疑成件事既真實性又係到話人廢青，媽媽爸爸，無限loop
成件事既錯就係你1999+on9冇圖討論
都唔計件事係咪真

你條思覺失調傻閪究竟而家用緊乜撚野機阿
又要屌蘋果 又話唔撚用翻新機
係咪又用多半萬買新機阿
自己阿Q到比人當狗咁撚足咁多日 係咪又以為自己一個人孤立全世界阿
龍門任你搬都柒撚到咁

咁興呀傻仔

睇下？又轉移視線
最重要係唔好離題我既問題先可以有效率解決 等緊機會一句Ko 你 令你失業

咪話左你條友係垃圾囉我當事人搞掂左自己既問題你隻癲狗又咁撚煩，阿q精神？ 你唔滿意我咩方法解決咁唔關你事架喎 你都多撚鳩餘 咪撚再推啦 on 9 綜合以上因素閣下係全職廢青一個囉

又話出黎問解決方法
教你報警唔報/唔敢報
問原因，無
你1999+無圖+無原因唔報警
當然質疑真實性
之後開始亂吠
又話人打手，廢青，媽媽爸爸

而家d 廢青屌人有精神病做咩呀當自己係醫生添呀？

最重要係唔好離題我既問題先可以有效率解決 等緊機會一句Ko 你 令你失業

你要個問題有終極答案我就要俾你咩小朋友

得啦我唔想再同你嘈 你儲到錢自己買部蘋果艾瘋玩飽佢啦

又精神分裂？頭先先講完出黎問解決方法
柒夠未？

究竟你仲想柒到幾時
冇眼睇

屌
打到昨日的我都嫌遠阿
而家興打到啱啱的我
我屌佢老母閪 顛撚到咁真係好屈機

都唔知佢柒夠未

Peter 潛左幾日又成隻生猛返少少喎 乖～
求夠其吠幾聲就叫ko人？ 我唔笑你都吠啦，又話離題唔回應，自己偏偏係最9唔搭8果個

笑死 越來越多人入黎撚狗

講左咁耐有冇圖有冇證據去證明樓主講嘅嘢

根據樓主思維其實係全部人比樓主撚

以前就係大約十四天 一換一新機。
改咗例啦， 無得換新機
其實翻新機又係咁用。
如果你咁計較 真係唔好再買 apple 機
一換一新機已經無咗。

基本上你無保險賠既話 係人係狗都唔會叫你買部「新」機

我前幾個禮拜先換完

你條傻鳩一味喺度話人打手、廢青。

一部iphone幾千蚊根本就等閒事，係得你睇到「半萬」咁重，仲要得閒無事機冇壞都浪費時間去check機換機，咁唔知邊個廢青啲呢？

回回帶先

想點啊
追post都追到精神分裂

又夠鐘推post

等你阿媽熄電腦算啦

唔小心又入左黎
衷心建議樓主搵精神科醫生做下基本檢測
遲d傷害到屋企人就唔好

回帶

做乜呀 小小地一個缺點使唔使幾條友大肆宣傳呀 蘋果今次咁鬼醜怪又隻字不提 技窮啦咩？

唔係你技窮咩，咁耐先覆
上面講廢話都唔覆，未諗好點覆？
我個人覺得你比蘋果仲醜怪
問你野唔應，話人廢話
一係應既野一時一樣
之後冇圖冇證據

冇圖我話你係假膠都得啦
憑咩得你講既野岩？

不過算啦，你應該覺得成個世界只有你岩
比你岩囉，慢慢打飛機啦你繼續

想縮沙呀？冇咁易

peter仔

其實個post講咩㗎？

等整合

幫個痴線佬做整合，巴打偉大

有乜所謂我換過2次你講既翻新機，免費同新機差唔多 用到而加都無問題

（2）

就係唔應該不了了之，不知你想你點醒我哋。
我哋接受緊蘋果係垃圾架啦，換機無事係好彩，有事係應份。

不過都要你比啲資料呀，圖呀，記錄呀，咁先可以幫手大肆宣揚，以反蘋果為民族價值，並驅逐外部勢力。
最好梗係搵啲正當同有法律效力嘅渠道，你未搵海關，未搵消委會，唔緊要，報警先都得架。

落咗案，好快就會有傳媒朋友一齊跟進，幫絕大多數人去爭取一直應有嘅權益，揭開黑箱作業嘅神秘面紗。

今次到新界北，快落手啦

等大家有得了解情況
我不入地獄 誰入地獄

Peter條岸鳩仔柒到盡頭未？

編號#445 編號#707 兩條回應相差左二百幾條其他回覆 閣下仲好意思話人痴線？原來係你自己有精神病囉 而且根本唔存在任何邏輯問題 係你拼野兩條野一齊作新聞咋喎⋯⋯ 咁世界有好多野一樣可以俾你講成自相矛盾然後你同埋班垃圾朋友去批評佢 咁變相證明多次你係垃圾囉 我諗同垃圾講黎講去都係講埋d差唔多既野
佢地人開始多就會話人痴線 哈哈 都唔知係唔係青山返工定長住

Sorry 係拼埋兩條野唔係拼野兩條野

咁一個屌蘋果又用蘋果 仲開個弱智蘋果苦主區既人又矛盾嗎

又柒夠未
係#707 同#717
用你屎眼睇清楚啦
差十個回覆

以你咁既上水速度
差十個回覆都可以吹到兩個世界
你唔係痴線係咩？

睇清楚未？
#707，#717
諗到點駁未？
比時間你諗諗啦

屌 我已經唔明你講緊乜啦

你咁痴線點睇得明
自己睇下我quote你既紅字位
已經特登放紅字，之後再睇下你#707講過咩
再睇下我quote你#717啲咩
你咪明囉

Peter柒到自己都唔知自己講左咩了

Peter攞料
老母畀狗屌

Peter仔攞料
盞攞架黎丢

做乜春

1001 Coming soon

唔知你講緊乜咁你講黎做乜先？我個主題係從一而終架囉你冇料扮四條以為人多大哂咩傻系

707又點717又點？ 一早搞掂左個問題啦 係班憤青無所事事 以為講iphone 問題可以溝女既前仆後繼咁做埋d弱智野 好撚醜怪呀 硬擦膠條極品岩哂你啦喂 早d結婚生仔搞多幾條廢柴齊齊上連登啦

弱智仔olympics.jpg

屌你柒到盡頭未 講iphone 都可以夾硬扯到溝女問題，真係未見過人痴線到咁徹底。

707講出黎問解決問題

717就話人唔滿意你解決方案就收聲

相差十個回覆，咁你開post做咩？
開post又要問，人地答你你又叫人唔滿意就收聲
又要威又要帶頭盔
擺到明開出黎搏屌啦

你個主題跟本就任你搬
一時又話講緊手機，自己覆人就係咁講人廢青
搬下搬下搬到自己唔知講緊乜，自己柒左又唔應
擺明搏屌

你唔明我講緊乜你既事
我講出黎係想話比人知你有幾on9
而你都唔需要知你有幾on9
反正呢到得你一個唔明我講乜
其他人個個都明

白痴的嗎？入黎就係要搞搞震定係想幫人幫社會大眾你自己諗清楚

睇死你咁既極品弱智港女都係貪人地蘋果個牌子夠尖端先用果種人啦 你咪仲屎過我 講咁多野冇一句唔係廢話 你正垃圾啦你

我地都係勸你睇精神科姐peter仔
咁唔算幫人 算幫狗囉

下次記低佢地啲名，send信過美國屌下佢地，好快就自然有人理你

利申：個人經驗

我入黎就係幫人幫社會大眾，睇清楚個「真相」
廢事比你啲口頭講出黎又唔清唔楚既野誤導人
加上你啲on9既道理
叫人唔好離題自己係咁離題
所以要話比人知你有幾on9

又要一口咬定部電話有問題
又要冇圖
我夠可以一口咬定話你用緊android機
你一解釋我就話你係廢青/入黎搞事
而亦都唔需要比任何解釋

Peter仔真係腦殘得好搞笑
話人弱智貪蘋果個品牌，但用緊佢地部電話果個係你
唔清楚人地嘅政策就話人服務唔好，自己on9就講到
人地要blacklist 你，最後柒左又話一場誤會，睇黎你黎到呢個世間都係一場誤會喇
係到亂鳩咁發傻，乜柒芒電手感都up得出，證據又無，邏輯又無，我夠話你老母比狗屌生左你啦
講撚到自己有真理在手咁，巴打比埋相關投訴方法同電話你啦，做咩唔去投訴呀垃圾？驚報假案呀？
自己on99去換電話，9唔搭8要去 check 下囉。你最應該check 既唔係部機，係你果弱智腦呀
仲夠膽咁厚面皮去維護公眾嘅利益，我地係到拆穿你嘅仆街面目就真係維護公眾利益喇
恥笑你就梗架啦

其實成個post個意義係咩？

睇一個唔知係真心膠定假膠死兜爛兜愈兜愈冇人明佢想點最後鬧哂全世界嘅人發花癲

peter我勸你潛水好過

就係想你大肆宣傳，但你唔落案，officially 做啲野，好難幫你架嘛
見你咁耐都未報得成，唔通你係水上人家？

個柒頭唔應機了

各位好，我已經成功轉用新account 之後仍然會留係連登。等個風停左之後我就會用返“冇人搞基”，到時你地仲想做咁低能而且冇用既事悉隨尊便，我而家仍然好有禮貌咁講返句bye bye losers

成日話青山呀痴線呀果d你地自己睇醫生驗下先，我冇機會陪你地啦。bye. 一部手機睇到咁撚重露哂個貪樣出黎丫嗱，下部iphone 再貴d 喎，追唔到咁會唔會賣埋個腎呀癲狗？

屌你老味敗走仲走住屌，真· 笠水狗

你以為自己既言行，邏輯，同膠味，有幾難認唔返係你

玩到要轉account仲有顏面話人地先係loser

終於敗走
認真柒到要轉account真係唔知邊個係losers
你睇佢，又話人青山出黎又話人痴線
我地而家講緊你手機喎

最重要係唔好離題我既問題先可以有效率解決 等緊機會一句Ko 你 令你失業

轉ac有用咩？呢種獨特嘅邏輯同巧妙嘅文字係好難認唔出㗎喎

等佢柒上水

屌，一句講曬啦果粉已死。

我以為會有葬禮

屌，你條死咸魚都貢返個柒頭出黎

Post你張死人相出黎啦，我幫你整你張車頭相

其實真正有問題嗰個係你

痴線

又上水

Peter幾時火化？使唔使叫啲巴打同你做個懷念特輯？

在心中就得 正確講法我係回避咁多位網絡英雄 等你地成長下我就會回歸

咁你可以放心，以後唔使回歸
因為呢度冇人會向你/你所謂既方向成長

我哋會為失去一個娛樂而比哀傷，亦會為你肯迴避並去接受治療而安慰。
第日出返嚟，記得好好做人

Btw，報警未？

玩樓

咁你幾丁友癲夠未?

唔係圍住係到係連登有冇人會發現你地幾條垃圾既存在?

我真係以為手機台係差館報案室.你班廢青玩角色扮演玩到傻左架啦,扮埋心理醫生亂咁判症.唔恐懼至奇啦.一個個on9講埋D廢話....到最後連個結論都係廢話自己close file,最重要係我由頭到尾都冇生過咩事端出黎就俾五六條廢青揾個理由搞住哂. 睇黎你地都好認真,咁做廢青做成世啦 我玩部電話玩得好開心呀,上返黎睇幾位癲既吠唔停都係一個唔錯既學習題材...

去到1001都無圖

Peter, 你對自己嘅評論真係總結得好好

就黎1001可出合集了
Peter偉又話潛水轉ac又乜乜乜
屌你上返水做乜尻？

你終於明白你衰咩

又話潛 btw我日日睇你做阿q我都好開心
講左咁耐圖都冇張

就係連張圖都冇就係度吹花啊你老母臭閪

新post標題，開始入閘，歡迎引用Peter理念：
1. 超級中伏後繼續用蘋果
2. 用蘋果既(或除Peter以外)，都係垃圾廢青
3.
4.
5.

多謝啦 你幾件垃圾認左自己無理取鬧咪得囉 阿q 精神好過你地多多聲啦 我係你索性就「捐」埋落個窿入面就搞掂架啦係現實世界你幾條友實毒到喊。走出去都冇意思架啦。
換個角度睇你鐘意話我阿q 精神咪阿q 精神囉 on 9 仔。

自己話要潛水走住黎屌 仲話番人阿q精神 你知唔知個字點解架 買個半萬野搞到咁 成個傻仔咁 真係慘 又話咩一野搞到打手失業 講左咁耐 乜柒都冇 你唔好走啦 走左就冇得撚狗喇

iPhone真係衰！激到樓豬咁嬲，一於打部iPhone洩憤

敗走就走啦，走前記得轉account
認真柒到要轉account真係唔知邊個係losers
你睇佢，又無啦啦話人青山出黎又話人垃圾
先生，我地而家講緊你手機喎

最重要係唔好離題我既問題先可以有效率解決 等緊機會一句Ko 你 令你失業

一招ko我未？等到幾時呀契弟

做咩咁話自己呀，我地係黎幫你，同埋反抗萬惡既蘋果架嘛

至於點解話你係話緊你自己...
我地是旦一個話你係話緊自己，就係架啦。
不要證明、不需解釋、不用有圖。

其實樓主真身係唔係呢條友？

佢10公里就寫10000米

樓主5000蚊就寫半萬

咁……

講句真心話啦 連燈尼個咁既手機台上網求助搞到好似港女簡男朋友咁 又話你文筆又話你用字 點知私底下幾條友講埋d 垃圾事非 推到最尾1001都係俾唔到答案人

所以話個手機台唔係垃圾台係乜丫 或者 要叫做港女台啦

同你件垃圾冇情講架 要你幫咩？

自己推返擺尾先

手機台既駐台港女（可以叫男人我都想叫）你地簡到幫乜野人未呀 事非野可以講到幾時？ 就快1001架啦

仲有幾多唔關事既野可以講呀？ 精神狀態？又用d 多餘術語扮專業？ 有用既答案到底你地有冇關心過？

我只係想大家都相信蘋果個員工今次做錯左 你地果粉就以多欺少 講東講西唔敢正面回應 我唔支持任何形式既網上欺凌 自己又唔鐘意秋後算帳 我手有乜證據都唔想交上連登咁既地方 唔通我要餵飽咁多位「港女」呀？

唉真係一群癲左既狗。

發現樓主成個小學生咁 懶係大方咁話我地係loser 敗走呢度 點知轉個頭就又覺得比人串唔忿氣 番黎繼續比人撚

相你老母個信咩 圖都冇張 我話你老母係雞都得架啦 反正我手有乜證據都唔想交上連登咁既地方 唔通我又要餵飽peter呀？

所以根本冇你既事

根本而家個風向係笑緊你地成班港女咁囉 岩唔岩先？

推到完 你班友想講野都冇機會

硬擦膠你條白痴妹留係到做乜

其實你d 咁既on 9買唔買得起iphone? 我講7 喎 你post 張相黎證明下

你一個人等於風向 你不如睇下有冇人支持過你先啦 你都岩既 係痴線佬既角度得佢自己先係正常人

你都未po過啦 有咩資格叫人po

其實樓主d咁既on 9買唔買得起iphone? 我講7 喎 你post 張相黎證明下

人地樓主肯撚定係儲咗好耐錢先買到iphone，大嗱嗱半萬喎大佬，你地放過佢啦

你都知要證據嘅咩？我點解要益你呀，你真係夠晒搞笑，柯督尿照下自己個衰樣先啦

290個負評，講風向

你想大家相信員工做錯
但你又唔想/冇 證據攞出黎？

咁我都係想大家相信你係到作故仔姐

另外
唔關事既野好似係你一直講緊人？
我地不斷問你手機點壞點解唔即時報警
你就即刻講人廢青，垃圾等等
明明你自己叫人唔好離題
到最後自己一直回避/離題

但我有證據你似作故仔喎
前言不對後語喎
你又唔想/冇 證據
咁你咪慢慢係你世界裹面打飛機囉

堅持自己既柒事是對的
加油

係咪又想話我廢青、港女、垃圾呢？
覆定你先啦
先生，我地而家講緊你手機喎

最重要係唔好離題我既問題先可以有效率解決 等緊機會一句Ko 你 令你失業

見你唔敢覆我
都知我講得太有道理
你駁唔到
比個機會你駁下人啦

係咪想話因爲我講既係廢話跟本唔洗覆呢
繼續打飛機啦你

有道理要人多要字大？ 你咩質素呀撚樣 唔係連登你根本係多出黎既魚 我部手機有問題呀撚樣你問我為人係點錫唔錫部手機做乜呀柒頭而家知你冇料想砍纜你又死唔斷氣 死撚樣我係想你可以有咁遠死咁遠果種距離 返去現實世界啦 網絡低能英雄 你係粗口冠軍咋 廢柴

係囉 識得講 唔識得做 因為妹妹其實冇腦囉

唔明喎 你覺得咁既質素代表自己好成功？ 所謂撚到盡就係指果種同白痴一齊玩遊戲既虛榮感？

請問你d護主狗其實有乜質素可以講？

樓主一定係死撚on9仔

明曬啦 我信手機台冇打手啦

真係好唔專業成個阿嬸咁樣明明講廢話回避問題轉彎抹角最後成個騙局咁一齊係啦係啦咁交代 真係廢 出連登爬文好過

所以話就算係事實都好難將真相講出黎 網絡就係網絡 唔使餵飽我啦 餵飽無知既青少年啦 硬擦膠又忍唔住要架啦

講返轉頭先 係唔係買左部蘋果手機你連醫生都可以扮先? 話人痴線佬? 你有資格咩? 製造風向就即係打手啦. 我無天份去做打手架啦. 但係負評唔一定係其他人唔信我喎. 講左幾日已經得出最客觀既結論就係維修機 服務機係次貨. 咁已經回應左標題架啦, 我自問唔需要講到1001, 打手使唔使我就唔知啦..... 照主人命令做啦....汪

都係嗰句啦，你原本部機冇壞走落apple換翻新機做乜撚？

樓下：「check下囉」

你啱條毛咩？收皮啦

你睇你
又撚樣又死廢柴
我上面啲回覆講緊你手機喎
唔好再轉移視線啦
仲叫你唔好離題

最重要係唔好離題我既問題先可以有效率解決 等緊機會一句Ko 你 令你失業

我都唔明喎
咁多句只敢quote一句？
係咪比我講中左你作故仔啊

仲有，由頭到尾都冇人問你點錫唔錫部手機
你自己又作多樣野出黎
我地講緊你做咩唔即時報警，即時開post
要隔成個月先黎開post講
之後叫你報警你就已經叫人死撚樣，廢柴

作故仔作得專業少少
又冇啦啦作到我地問你點錫唔錫部手機
你又開始FF啦

面係人地比既
架就...........
自己冥想下啦

你個post名應該叫
超級中伏以後只會覆廢話

你剩quote呢句都只你剩係覆到廢話
有道理個啲你覆唔到嫁啦

尼你老母

追post 追到我想死
Peter仔一時一樣
點跟啊
個合集一定水蛇春咁長

真心比幾千蚊買野買到換機要保持手感
建議樓主每次壞機都買新，你唔適合享用保養服務

1001前發功

樓主又係度ff

做咩咁講你自己？你唔識講唔識做，係到柒係咩玩法？

整合左未

我懷疑佢唔識upload圖

咪推咁快 呢幾晚都有野做 整合唔到
大家期待下

加油呀巴打，任務艱巨，請保持你頭腦清晰，千其唔好比peter條痴線仔影響到亂左

1001交比你地啦爸打

死柒頭

又要一時一樣
又要FF
講你手機又係到轉移視線